# Marvel-API #

### Architecture ###

* MVVM

### Libs ###

* Koin
* ViewModel
* DataBinding
* Navegation
* ktx
* Retrofit
* RxAndroid
* RxKotlin
* Picasso


### Test ###
Via Coverage do Android Studio resultou 0%. Porém foi feito teste dos 2 repository existentes.
Faltou ainda realizar os testes dos Use Cases
